有無讀緊書既同學月月清？

上左u之後身邊好多同學都幾有錢
有時d gathering一個月幾次
年中話去個trip grad果陣又出trip
自己番partime死慳死儲先跟得到佢地消費程度
到底係得我一個咁諗定點？

見到佢地又學興趣班又比賽
自己得閒都唔敢點用錢

廿幾歲人問老豆老母攞錢掛

上左u學乜興趣班
Primary university?

學語言樂器嗰啲嘛

返咩pt?
利申 跟唔上 唔出席 日日食12.5飯 勿相認

自學啦
又唔洗夾時間又唔洗送錢比人洗

係唔係都勿相認
點撚樣認呀戇鳩

勿相認勿相認勿相認勿相認勿相認勿相認

哦
我識佢
平時講野好on9㗎嘛

都話咗唔好相認

我都係咁
因為成日無錢返學，sem1就係咁樣炒
利申HD廢青

個個星期淨係返三日學 之後返工
還我u life

樂器呀 日文法文西班牙文 有d仲話做yoga成8百幾蚊一個月

ching 咁都Dean list

其實興趣班我覺得佢地一定問老豆老母攞錢

咩係12.5飯

十二個半

U can頹飯掛

大撚把大學生都係攤大手就有一萬幾千一星期fing

乜有d咁既飯

CU cc can